{"id":7350,"date":"2020-06-18T17:48:08","date_gmt":"2020-06-18T20:48:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.smilink.com.br\/?p=7350"},"modified":"2024-01-23T11:25:26","modified_gmt":"2024-01-23T14:25:26","slug":"kit-ortodontico-personalizado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/","title":{"rendered":"Saiba quais exames s\u00e3o necess\u00e1rios para fazer seu kit ortod\u00f4ntico personalizado"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"7350\" class=\"elementor elementor-7350\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-41c8c3d7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"41c8c3d7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25c2f979\" data-id=\"25c2f979\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-35ee71 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"35ee71\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">O <b>sorriso perfeito<\/b> \u00e9 o objetivo, mas alcan\u00e7\u00e1-lo exige certos passos que n\u00e3o podem ser ignorados. Para que seja confeccionado o kit ortod\u00f4ntico s\u00e3o necess\u00e1rias quatro etapas iniciais e essenciais para a garantia do melhor resultado:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:list {\"ordered\":true} --><\/span><\/p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Diagn\u00f3stico:<\/strong> \u00e9 nessa fase que os exames necess\u00e1rios para a produ\u00e7\u00e3o do kit ortod\u00f4ntico s\u00e3o realizados solicitados. Ap\u00f3s o primeiro contato com o ortodontista, an\u00e1lise inicial dos dentes e bate-papo sobre os objetivos esperados, s\u00e3o solicitados exames como raios-x e escaneamento 3D, al\u00e9m de imagens para o profissional acompanhar o andamento do tratamento.&nbsp;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Escaneamento 3D:<\/strong> O escaneamento \u00e9 uma etapa muito importante. O exame capta milhares de fotos em alta qualidade por segundo e resulta na imagem da arcada dent\u00e1ria em 3D &#8211; detalhe moderno que faz toda a diferen\u00e7a para a percep\u00e7\u00e3o do profissional e tomada de decis\u00f5es sobre o tratamento. Tudo isso gra\u00e7as a um software de simula\u00e7\u00e3o;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Planejamento:<\/strong> a partir dos exames e escaneamento, o ortodontista realiza o plano de tratamento que prev\u00ea os movimentos necess\u00e1rios para que os dentes sejam alinhados e corrigidos.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Confec\u00e7\u00e3o kit ortod\u00f4ntico:<\/strong> Por \u00faltimo, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do paciente, o planejamento \u00e9 enviado para produ\u00e7\u00e3o 3D, ou seja, confec\u00e7\u00e3o da sequ\u00eancia de alinhadores personalizados do tratamento, com trocas em casa a cada 2 semanas.&nbsp;<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:list --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Os exames de raio-x incluem o panor\u00e2mico da boca, para uma vis\u00e3o geral sobre a sa\u00fade dos dentes. Assim, o ortodontista avalia poss\u00edveis complica\u00e7\u00f5es como c\u00e1ries ou les\u00f5es que afetem a raiz dent\u00e1ria e a necessidade de um tratamento paralelo, focado em solucionar os problemas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Al\u00e9m disso, o raio-x da cabe\u00e7a ou face pode ser solicitado a fim de checar o tamanho e posi\u00e7\u00e3o da mand\u00edbula e maxila &#8211; \u00e1rea respons\u00e1vel por cavidades como o maxilar e parte lateral do nariz. Esse pedido se justifica pois \u00e9 preciso que ambos estejam crescendo e direcionados de forma harm\u00f4nica para que os alinhadores invis\u00edveis ajam no movimento e corre\u00e7\u00f5es propostos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Tudo isso faz parte da chamada<strong> Documenta\u00e7\u00e3o Ortod\u00f4ntica<\/strong> e tem a finalidade de trazer ao profissional o m\u00e1ximo de informa\u00e7\u00f5es sobre a sa\u00fade bucal e estrutura dos dentes do paciente.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Ufa! Exames prontos, entregues e averiguados. Tudo ok e aprovado! Agora \u00e9 hora de <b>iniciar o tratamento com os alinhadores invis\u00edveis<\/b>, seguindo todas as recomenda\u00e7\u00f5es de uso, e contar cada segundo para o resultado t\u00e3o esperado.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:heading --><\/span><\/p>\n<h2><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>O Que Tem no Meu Kit Ortod\u00f4ntico<\/strong> de Aparelho Invis\u00edvel?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:heading --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Em poucos dias, os alinhadores ficam prontos e a nova vida rumo a dentes perfeitos come\u00e7a! Com muito conforto e praticidade, as 22 horas de uso di\u00e1rio das placas alinhadoras logo fazem parte da rotina e as mudan\u00e7as come\u00e7am a ser notadas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Para come\u00e7ar, o paciente recebe, em uma ecobag exclusiva, a caixa que cont\u00e9m:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:list --><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">1 escova de bambu, perfeita para a limpeza e higieniza\u00e7\u00e3o das placas alinhadoras;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">1 case para guardar o aparelho e n\u00e3o perd\u00ea-los;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">1 mordedor de borracha, indicado para encaixar os alinhadores;&nbsp;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">1 removedor de alinhador que ir\u00e1 ajudar a desprend\u00ea-lo da boca;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">As 3 primeiras dupla de alinhadores &#8211; parte superior e inferior; &nbsp;<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">1 manual de instru\u00e7\u00f5es com o passo a passo do uso e poss\u00edveis d\u00favidas;<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:list --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Vale lembrar que todas as trocas para prosseguimento do tratamento, realizadas a cada 14 dias, tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e3o inclusas no valor do<b> kit ortod\u00f4ntico<\/b>, al\u00e9m da placa de conten\u00e7\u00e3o e voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar pelo kit clareador incluso, assim voc\u00ea ter\u00e1 dentes alinhados e branquinhos ap\u00f3s a conclus\u00e3o do ciclo de trocas de alinhadores.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- \/wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><!-- wp:paragraph --><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Gostou da praticidade do tratamento com aparelho invis\u00edvel? que tal agora agendar uma videoconfer\u00eancia com um dentista Smilink para saber se o tratamento com alinhadores transparentes Smilink \u00e9 o mais indicado para sua necessidade? Esperamos por voc\u00ea.<\/span><\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cd455e1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cd455e1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-baaeb5f\" data-id=\"baaeb5f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-efd36f3 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"efd36f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-md\" href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/app\/agende-videoconferencia\/dados\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Agende sua pr\u00e9-avalia\u00e7\u00e3o gratuita<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conhe\u00e7a quais s\u00e3o os exames necess\u00e1rios para iniciar seu tratamento ortod\u00f4ntico com o aparelho invis\u00edvel Smilink.<\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":20263,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[183],"tags":[15,21,42],"class_list":["post-7350","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-aparelho-transparente","tag-alinhadores-invisiveis","tag-aparelho-invisivel","tag-kit-ortodontico"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kit ortod\u00f4ntico personalizado: tenha o seu! | Blog Smilink<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saiba como ter um kit ortod\u00f4ntico personalizado que transformar\u00e1 o seu sorriso da forma mais inteligente. Veja como \u00e9 pr\u00e1tico come\u00e7ar o tratamento Smilink.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kit ortod\u00f4ntico personalizado: tenha o seu! | Blog Smilink\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba como ter um kit ortod\u00f4ntico personalizado que transformar\u00e1 o seu sorriso da forma mais inteligente. Veja como \u00e9 pr\u00e1tico come\u00e7ar o tratamento Smilink.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Smilink\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-18T20:48:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-23T14:25:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"666\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5\"},\"headline\":\"Saiba quais exames s\u00e3o necess\u00e1rios para fazer seu kit ortod\u00f4ntico personalizado\",\"datePublished\":\"2020-06-18T20:48:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-23T14:25:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\"},\"wordCount\":685,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp\",\"keywords\":[\"Alinhadores Invis\u00edveis\",\"aparelhoinvisivel\",\"kit ortod\u00f4ntico\"],\"articleSection\":[\"Aparelho Transparente\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\",\"name\":\"Kit ortod\u00f4ntico personalizado: tenha o seu! | Blog Smilink\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp\",\"datePublished\":\"2020-06-18T20:48:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-23T14:25:26+00:00\",\"description\":\"Saiba como ter um kit ortod\u00f4ntico personalizado que transformar\u00e1 o seu sorriso da forma mais inteligente. Veja como \u00e9 pr\u00e1tico come\u00e7ar o tratamento Smilink.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp\",\"width\":666,\"height\":440,\"caption\":\"Kit ortod\u00f4ntico personalizado: exames necess\u00e1rios para iniciar o tratamento com aparelho dental est\u00e9tico\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Saiba quais exames s\u00e3o necess\u00e1rios para fazer seu kit ortod\u00f4ntico personalizado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\",\"name\":\"Smilink\",\"description\":\"Alinhadores Transparentes\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\",\"name\":\"Smilink: Alinhadores Transparentes\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png\",\"width\":560,\"height\":160,\"caption\":\"Smilink: Alinhadores Transparentes\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/smilink\/\",\"https:\/\/br.pinterest.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCes5Q4yUJhs9c9PTs-H5Wxg\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kit ortod\u00f4ntico personalizado: tenha o seu! | Blog Smilink","description":"Saiba como ter um kit ortod\u00f4ntico personalizado que transformar\u00e1 o seu sorriso da forma mais inteligente. Veja como \u00e9 pr\u00e1tico come\u00e7ar o tratamento Smilink.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Kit ortod\u00f4ntico personalizado: tenha o seu! | Blog Smilink","og_description":"Saiba como ter um kit ortod\u00f4ntico personalizado que transformar\u00e1 o seu sorriso da forma mais inteligente. Veja como \u00e9 pr\u00e1tico come\u00e7ar o tratamento Smilink.","og_url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/","og_site_name":"Smilink","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/","article_published_time":"2020-06-18T20:48:08+00:00","article_modified_time":"2024-01-23T14:25:26+00:00","og_image":[{"width":666,"height":440,"url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp","type":"image\/webp"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"admin","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/"},"author":{"name":"admin","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5"},"headline":"Saiba quais exames s\u00e3o necess\u00e1rios para fazer seu kit ortod\u00f4ntico personalizado","datePublished":"2020-06-18T20:48:08+00:00","dateModified":"2024-01-23T14:25:26+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/"},"wordCount":685,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp","keywords":["Alinhadores Invis\u00edveis","aparelhoinvisivel","kit ortod\u00f4ntico"],"articleSection":["Aparelho Transparente"],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/","name":"Kit ortod\u00f4ntico personalizado: tenha o seu! | Blog Smilink","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp","datePublished":"2020-06-18T20:48:08+00:00","dateModified":"2024-01-23T14:25:26+00:00","description":"Saiba como ter um kit ortod\u00f4ntico personalizado que transformar\u00e1 o seu sorriso da forma mais inteligente. Veja como \u00e9 pr\u00e1tico come\u00e7ar o tratamento Smilink.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp","contentUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/exames-necessarios-para-iniciar-o-tratamento-ortodontico-com-alinhadores-dentais.webp","width":666,"height":440,"caption":"Kit ortod\u00f4ntico personalizado: exames necess\u00e1rios para iniciar o tratamento com aparelho dental est\u00e9tico"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.smilink.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Saiba quais exames s\u00e3o necess\u00e1rios para fazer seu kit ortod\u00f4ntico personalizado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/","name":"Smilink","description":"Alinhadores Transparentes","publisher":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.smilink.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization","name":"Smilink: Alinhadores Transparentes","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png","contentUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png","width":560,"height":160,"caption":"Smilink: Alinhadores Transparentes"},"image":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.instagram.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/smilink\/","https:\/\/br.pinterest.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCes5Q4yUJhs9c9PTs-H5Wxg"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7350"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7350"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7350\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":40683,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7350\/revisions\/40683"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20263"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7350"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7350"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7350"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}