{"id":7394,"date":"2020-06-24T10:34:38","date_gmt":"2020-06-24T13:34:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.smilink.com.br\/?p=7394"},"modified":"2024-01-23T11:25:25","modified_gmt":"2024-01-23T14:25:25","slug":"aparelho-transparente-e-dentes-do-siso","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/","title":{"rendered":"Dentista responde: posso usar aparelho transparente se tiver dentes do siso?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Dentes do siso. Esse assunto pode causar dores e arrepios em muitos e pode ser traum\u00e1tico para tantos outros. Por mais que a ortodontia tenha avan\u00e7ado e j\u00e1 conte com aparelho transparente &#8211; chamado <strong>alinhador<\/strong>&#8211; e se modernizado nos \u00faltimos anos, ainda h\u00e1 muitos casos de pacientes com medo de dentista, que adiam a consulta de rotina e, muitas vezes, s\u00e3o displicentes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 procura de ajuda. O que s\u00f3 piora tudo\u2026<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">O tema muda de \u00f3tica quando, al\u00e9m desses dentes estarem ali, crescendo dia ap\u00f3s dia, h\u00e1 o desejo de se ter um sorriso perfeito e alinhado. Ent\u00e3o\u2026 o que fazer?<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Segundo a Dra. Thais Sampaio, graduada em Odontologia pela Universidade Estadual Paulista J\u00falio de Mesquita Filho (UNESP) e Coordenadora Cl\u00ednica da Smilink,<strong> \u00e9 preciso entender e analisar a arcada dent\u00e1ria de cada paciente<\/strong>.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>&#8220;O tratamento com alinhadores transparentes pode ser realizado mesmo com a presen\u00e7a dos dentes do siso, o importante \u00e9 sempre ser avaliado por um profissional para definir o que deve ser feito em cada caso.&#8221; <\/strong><\/span><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Dito isso, \u00e9 hora de fazer uma avalia\u00e7\u00e3o e encaminhar o paciente para todos os<a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/kit-ortodontico-personalizado\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\" exames necess\u00e1rios (abre numa nova aba)\"> exames necess\u00e1rios<\/a>, a fim de gerar imagens e diagn\u00f3sticos suficientes para que o ortodontista respons\u00e1vel tenha mais informa\u00e7\u00f5es sobre o posicionamento dos sisos e a necessidade ou n\u00e3o de extra\u00ed-los antes de iniciar o tratamento.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Uso o Aparelho Transparente e Meus Dentes do Sisos Come\u00e7aram a Nascer. E Agora?<\/strong><\/span><\/h2>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Caso seus novos dentinhos n\u00e3o tenham sido vistos a caminho durante os exames iniciais para o tratamento e, ent\u00e3o, comecem a dar pinta, uma nova radiografia pode ser solicitada, novamente, para entender como seus novos amigos est\u00e3o crescendo e optar pela melhor decis\u00e3o.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Se os dentes do siso estiverem nascendo sem ju\u00edzo algum, a extra\u00e7\u00e3o pode ser indicada. Nesse caso, o tratamento com o<strong> aparelho transparente<\/strong> precisar\u00e1 de uma pequena pausa para a cirurgia e o p\u00f3s-operat\u00f3rio.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Mas, pode manter a calma\u2026 o per\u00edodo de recupera\u00e7\u00e3o costuma durar de 7 a 10 dias, com muito cuidado e seguindo as orienta\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>\u00a0Afinal, Para Que Servem os Dentes do Siso? <\/strong><\/span><\/h2>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Alguns t\u00eam os quatro dentes do siso bem crescidos e posicionados. Passam a vida com eles, sem interfer\u00eancias, extra\u00e7\u00f5es ou inc\u00f4modos. Outros, azarados, sentem dor e mais dor e passam por cirurgias at\u00e9 que todos se v\u00e3o e s\u00f3 fica a hist\u00f3ria para contar. Os sisos tamb\u00e9m podem comprometer o <strong>alinhamento dos dentes<\/strong>, crescer mal posicionados, causar inflama\u00e7\u00e3o e mais muitas outras coisas indesejadas.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Resumidamente, esses s\u00e3o os \u00faltimos dentes a nascer e, em geral, aparecem dos 16 aos 20 anos &#8211; da\u00ed a piada com <strong>&#8220;dente do ju\u00edzo&#8221;<\/strong>, como se junto \u00e0 idade e responsabilidades, tamb\u00e9m surgisse um novo dente para chamar de seu.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Estudos revelam que os dentes do siso ou terceiros molares eram importantes na \u00e9poca em que o homem levava uma vida <strong>selvagem de sobreviv\u00eancia<\/strong>. Assim, dentes mais afiados e fortes serviam para cortar alimentos, como animais, e mastig\u00e1-los. Hoje, a realidade \u00e9 outra: comemos muito mais itens processados e cozidos em altas temperaturas, o que reduz a necessidade de longas mastiga\u00e7\u00f5es, por exemplo.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Ap\u00f3s milhares de anos, a evolu\u00e7\u00e3o humana gera impactos nos sisos. Fala-se, agora, em uma tend\u00eancia de que as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es nem sequer os ter\u00e1. Enquanto isso, as dicas s\u00e3o claras e objetivas:<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<ul class=\"wp-block-list\">\r\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">Siga uma rotina de visitas ao dentista. \u00c9 ele quem examinar\u00e1 a possibilidade de dentes do siso a caminho e solicitar\u00e1 exames para checar;\u00a0<\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">Como os sisos ficam l\u00e1 atr\u00e1s, quase &#8220;escondidinhos&#8221; na boca, algumas pessoas podem esquec\u00ea-los. Mantenha a frequ\u00eancia de <a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/cuidados-diarios-para-manter-dentes-saudaveis\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"escova\u00e7\u00f5es e boa higieniza\u00e7\u00e3o (abre numa nova aba)\">escova\u00e7\u00f5es e boa higieniza\u00e7\u00e3o<\/a>, dando ainda mais aten\u00e7\u00e3o para os dentes &#8220;do fund\u00e3o&#8221;;\u00a0<\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">Em caso de dor ou inc\u00f4modo, procure o seu ortodontista;\u00a0<\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 14pt;\">Caso haja necessidade de extra\u00ed-los, respeite as recomenda\u00e7\u00f5es de repouso e fa\u00e7a todos os passos para a melhor recupera\u00e7\u00e3o.<\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">\r\n\r\n<\/span><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><\/span><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dentes do siso. Esse assunto pode causar dores e arrepios em muitos e pode ser traum\u00e1tico para tantos outros. Por mais que a ortodontia tenha avan\u00e7ado e j\u00e1 conte com aparelho transparente &#8211; chamado alinhador&#8211; e se modernizado nos \u00faltimos anos, ainda h\u00e1 muitos casos de pacientes com medo de dentista, que adiam a consulta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":20252,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[183],"tags":[23,24],"class_list":["post-7394","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-aparelho-transparente","tag-aparelho-transparente","tag-saudebucal"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aparelho transparente e dentes do siso? | Blog Smilink<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quem tem dentes do siso pode usar os alinhadores transparentes? A Dra. Thais Sampaio, uma das dentistas Smilink, responde todas as suas d\u00favidas sobre o tema!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aparelho transparente e dentes do siso? | Blog Smilink\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quem tem dentes do siso pode usar os alinhadores transparentes? A Dra. Thais Sampaio, uma das dentistas Smilink, responde todas as suas d\u00favidas sobre o tema!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Smilink\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-24T13:34:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-23T14:25:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"666\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5\"},\"headline\":\"Dentista responde: posso usar aparelho transparente se tiver dentes do siso?\",\"datePublished\":\"2020-06-24T13:34:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-23T14:25:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/\"},\"wordCount\":693,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp\",\"keywords\":[\"aparelho transparente\",\"saudebucal\"],\"articleSection\":[\"Aparelho Transparente\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/\",\"name\":\"Aparelho transparente e dentes do siso? | Blog Smilink\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp\",\"datePublished\":\"2020-06-24T13:34:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-23T14:25:25+00:00\",\"description\":\"Quem tem dentes do siso pode usar os alinhadores transparentes? A Dra. Thais Sampaio, uma das dentistas Smilink, responde todas as suas d\u00favidas sobre o tema!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp\",\"width\":666,\"height\":440,\"caption\":\"quem tem dentes do siso pode usar aparelho invis\u00edvel\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dentista responde: posso usar aparelho transparente se tiver dentes do siso?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\",\"name\":\"Smilink\",\"description\":\"Alinhadores Transparentes\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\",\"name\":\"Smilink: Alinhadores Transparentes\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png\",\"width\":560,\"height\":160,\"caption\":\"Smilink: Alinhadores Transparentes\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/smilink\/\",\"https:\/\/br.pinterest.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCes5Q4yUJhs9c9PTs-H5Wxg\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aparelho transparente e dentes do siso? | Blog Smilink","description":"Quem tem dentes do siso pode usar os alinhadores transparentes? A Dra. Thais Sampaio, uma das dentistas Smilink, responde todas as suas d\u00favidas sobre o tema!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Aparelho transparente e dentes do siso? | Blog Smilink","og_description":"Quem tem dentes do siso pode usar os alinhadores transparentes? A Dra. Thais Sampaio, uma das dentistas Smilink, responde todas as suas d\u00favidas sobre o tema!","og_url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/","og_site_name":"Smilink","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/","article_published_time":"2020-06-24T13:34:38+00:00","article_modified_time":"2024-01-23T14:25:25+00:00","og_image":[{"width":666,"height":440,"url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp","type":"image\/webp"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"admin","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/"},"author":{"name":"admin","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5"},"headline":"Dentista responde: posso usar aparelho transparente se tiver dentes do siso?","datePublished":"2020-06-24T13:34:38+00:00","dateModified":"2024-01-23T14:25:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/"},"wordCount":693,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp","keywords":["aparelho transparente","saudebucal"],"articleSection":["Aparelho Transparente"],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/","name":"Aparelho transparente e dentes do siso? | Blog Smilink","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp","datePublished":"2020-06-24T13:34:38+00:00","dateModified":"2024-01-23T14:25:25+00:00","description":"Quem tem dentes do siso pode usar os alinhadores transparentes? A Dra. Thais Sampaio, uma das dentistas Smilink, responde todas as suas d\u00favidas sobre o tema!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp","contentUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/quem-tem-dentes-do-siso-pode-usar-aparelho-invisivel.webp","width":666,"height":440,"caption":"quem tem dentes do siso pode usar aparelho invis\u00edvel"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/aparelho-transparente-e-dentes-do-siso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.smilink.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dentista responde: posso usar aparelho transparente se tiver dentes do siso?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/","name":"Smilink","description":"Alinhadores Transparentes","publisher":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.smilink.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization","name":"Smilink: Alinhadores Transparentes","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png","contentUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png","width":560,"height":160,"caption":"Smilink: Alinhadores Transparentes"},"image":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.instagram.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/smilink\/","https:\/\/br.pinterest.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCes5Q4yUJhs9c9PTs-H5Wxg"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/1bb52d80e3e58a103d826e12d3cb1fe5","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c2639526ccd3b89cb1d42f1dee782e06?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7394"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7394"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7394\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21296,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7394\/revisions\/21296"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20252"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7394"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7394"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7394"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}