{"id":3,"date":"2021-07-05T10:06:30","date_gmt":"2021-07-05T13:06:30","guid":{"rendered":"https:\/\/ww2.smilink.com.br\/?page_id=3"},"modified":"2023-06-23T16:26:16","modified_gmt":"2023-06-23T19:26:16","slug":"politica-de-privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de privacidade"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3\" class=\"elementor elementor-3\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6de596fc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6de596fc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-26c37910\" data-id=\"26c37910\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1f4320b elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"1f4320b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-71b1861 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"71b1861\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-daf3f3d\" data-id=\"daf3f3d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-00f5615 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"00f5615\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span>Pol\u00edtica de Privacidade<\/span>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6351139 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"6351139\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<svg width=\"100%\" height=\"5\" viewBox=\"0 0 508 5\" fill=\"none\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\">\n<rect width=\"508\" height=\"5\" rx=\"2.5\" fill=\"url(#paint0_radial_219_317)\"\/>\n<defs>\n<radialGradient id=\"paint0_radial_219_317\" cx=\"0\" cy=\"0\" r=\"1\" gradientUnits=\"userSpaceOnUse\" gradientTransform=\"translate(254 2.5) rotate(90) scale(2.5 254)\">\n<stop stop-color=\"#DBDBDB\"\/>\n<stop offset=\"1\" stop-color=\"#D0D0D0\" stop-opacity=\"0\"\/>\n<\/radialGradient>\n<\/defs>\n<\/svg>\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71daf15 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"71daf15\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Introdu\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p><p>A\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>\u00a0(<strong>SMILINK<\/strong>) respeita sua privacidade e est\u00e1 comprometida em proteger seus dados pessoais. Essa pol\u00edtica de privacidade informar\u00e1 aos titulares sobre como cuidamos dos seus dados pessoais, sejam eles coletados quando visita o\u00a0<em>site<\/em>\u00a0(<a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\">www.<\/a><a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\">smilink<\/a><a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\">.co<\/a><a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\">m<\/a><a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\">.<\/a><a href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\">br<\/a>) (independentemente de onde o visite) ou de outra forma e informa sobre seus direitos de privacidade e como a lei o protege. A pol\u00edtica est\u00e1 dividida nas seguintes se\u00e7\u00f5es:<\/p><p><strong>1. INFORMA\u00c7\u00c3O IMPORTANTE E QUEM SOMOS<\/strong><\/p><p><strong>2. OS DADOS QUE COLETAMOS SOBRE VOC\u00ca<\/strong><\/p><p><strong>3. COMO OS SEUS DADOS PESSOAIS S\u00c3O COLETADOS?<\/strong><\/p><p><strong>4. COMO USAMOS OS SEUS DADOS PESSOAIS<\/strong><\/p><p><strong>5. DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS SEUS DADOS PESSOAIS<\/strong><\/p><p><strong>6. TRANSFER\u00caNCIAS INTERNACIONAIS<\/strong><\/p><p><strong>7. SEGURAN\u00c7A DE DADOS<\/strong><\/p><p><strong>8. RETEN\u00c7\u00c3O DE DADOS<\/strong><\/p><p><strong>9. SEUS DIREITOS JUR\u00cdDICOS<\/strong><\/p><p><strong>10. GLOSS\u00c1RIO<\/strong><\/p><p><strong>1. INFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTE E QUEM SOMOS<\/strong><\/p><p><strong>Objetivo da pol\u00edtica de privacidade<\/strong><\/p><p>Essa pol\u00edtica de privacidade tem como objetivo fornecer informa\u00e7\u00f5es sobre como a\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>\u00a0coleta e processa seus dados pessoais. Nossos principais meios de coleta de dados pessoais s\u00e3o:<\/p><ol type=\"1\"><li>atrav\u00e9s do uso do nosso\u00a0<em>site<\/em>\u00a0(incluindo quaisquer dados que voc\u00ea possa fornecer atrav\u00e9s do nosso site ao fazer uma consulta ou adquirir um produto ou servi\u00e7o);<\/li><li>contato pessoal;<\/li><li>contato telef\u00f4nico;<\/li><li>o e-mail;<\/li><li>contato das redes sociais;<\/li><li>pesquisas, incluindo pesquisas de refer\u00eancia de cr\u00e9dito\/com\u00e9rcio;<\/li><li>consultas \/ pedidos de bens e servi\u00e7os;<\/li><li>cart\u00f5es de visita fornecidos.<\/li><\/ol><p>Esse\u00a0<em>site<\/em>\u00a0n\u00e3o se destina a crian\u00e7as e n\u00e3o coletamos intencionalmente dados relacionados a crian\u00e7as.<\/p><p>\u00c9 importante que leia essa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>, juntamente com as outras pol\u00edticas relacionadas, quando estivermos coletando ou processando dados pessoais sobre voc\u00ea, para que esteja totalmente ciente de como e por que estamos usando seus dados. Essa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>\u00a0complementa outros avisos e pol\u00edticas de privacidade e n\u00e3o se destina a substitu\u00ed-los.<\/p><p><strong>Controlador<\/strong><\/p><p>A\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>\u00a0\u00e9 a controladora e respons\u00e1vel por seus dados pessoais (referidos como \u201cRestaurar\u201d, \u201cn\u00f3s\u201d, \u201cn\u00f3s\u201d ou \u201cnosso\u201d nessa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>).<\/p><p>A\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>\u00a0faz parte de um grupo e \u00e9 composta por diferentes entidades legais, cujos detalhes podem ser encontrados aqui:\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>.<\/p><p>Essa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>\u00a0\u00e9 emitida em nome do grupo\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>, portanto, quando mencionamos \u201c<strong>SMILINK<\/strong>\u201c, \u201cn\u00f3s\u201d ou \u201cnosso\u201d nessa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>, estamos nos referindo \u00e0 empresa relevante no grupo e respons\u00e1vel pelo processamento de seus dados.<\/p><p>Informaremos qual entidade ser\u00e1 a controladora dos seus dados quando comprar um produto ou servi\u00e7o conosco.<\/p><p>Nomeamos um Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (<strong>EPD<\/strong>) respons\u00e1vel por supervisionar as perguntas relacionadas a essa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>. Se tiver alguma d\u00favida sobre essa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>, incluindo quaisquer solicita\u00e7\u00f5es para exercer seus direitos, entre em contato com o respons\u00e1vel pela prote\u00e7\u00e3o de dados, usando os detalhes descritos abaixo.<\/p><p><strong>Detalhes do contato<\/strong><\/p><p>Se voc\u00ea tiver alguma d\u00favida sobre essa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>\u00a0ou as pr\u00e1ticas de privacidade implementadas, entre em contato com nosso diretor de prote\u00e7\u00e3o de dados.<\/p><p>Voc\u00ea tem o direito de apresentar uma reclama\u00e7\u00e3o a qualquer momento \u00e0 Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (<strong>ANPD<\/strong>), a autoridade supervisora do Brasil para quest\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de dados (<a href=\"http:\/\/www.anpd.org.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.anpd.org.br<\/a>). No entanto, gostar\u00edamos de ter a oportunidade de lidar com suas preocupa\u00e7\u00f5es antes de abordar a\u00a0<strong>ANPD<\/strong>. Por favor, primeiramente, entre em contato conosco.<\/p><p><strong>Altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica de privacidade e seu dever de nos informar sobre altera\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p><p>Mantemos nossa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>\u00a0sob constante revis\u00e3o. As atualiza\u00e7\u00f5es dessa pol\u00edtica ser\u00e3o publicadas em nosso\u00a0<em>site<\/em>. Quaisquer perguntas, coment\u00e1rios ou solicita\u00e7\u00f5es referentes a essa pol\u00edtica devem ser enviados para\u00a0<a href=\"mailto:encarregado@smilink.com.br\">encarregado<\/a><a href=\"mailto:encarregado@smilink.com.br\">@<\/a><a href=\"mailto:encarregado@smilink.com.br\">smilink<\/a><a href=\"mailto:encarregado@smilink.com.br\">.com.<\/a><a href=\"mailto:encarregado@smilink.com.br\">br<\/a>.<\/p><p>\u00c9 importante que os dados pessoais que mantemos sobre voc\u00ea sejam precisos e atuais. Mantenha-nos informados se seus dados pessoais mudarem durante o seu relacionamento conosco.<\/p><p><strong><em>Links<\/em><\/strong><strong>\u00a0de terceiros<\/strong><\/p><p>Nosso\u00a0<em>site<\/em>\u00a0pode incluir\u00a0<em>links<\/em>\u00a0para\u00a0<em>sites<\/em>\u00a0de terceiros,\u00a0<em>plug-ins<\/em>\u00a0e aplicativos. Clicar nesses\u00a0<em>links<\/em>\u00a0ou ativar essas conex\u00f5es pode permitir que terceiros coletem ou compartilhem seus dados. A\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>\u00a0n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com esses\u00a0<em>sites<\/em>\u00a0de terceiros e n\u00e3o somos respons\u00e1veis por suas declara\u00e7\u00f5es de privacidade. Quando voc\u00ea sai do nosso\u00a0<em>site<\/em>, recomendamos que leia a pol\u00edtica de privacidade de todos os\u00a0<em>sites<\/em>\u00a0que visitar.<\/p><p><strong>2. OS DADOS QUE COLETAMOS SOBRE VOC\u00ca<\/strong><\/p><p>Dados pessoais, ou informa\u00e7\u00f5es pessoais, significa qualquer informa\u00e7\u00e3o sobre um indiv\u00edduo a partir do qual essa pessoa possa ser identificada. N\u00e3o inclui dados em que a identidade foi removida (dados an\u00f4nimos).<\/p><p>Podemos coletar, usar, armazenar e transferir diferentes tipos de dados pessoais que agrupamos da seguinte forma:<\/p><ul><li><strong>Dados de identidade:<\/strong>\u00a0incluem nome, sobrenome, nome de usu\u00e1rio ou identificador semelhante, estado civil, t\u00edtulo, data de nascimento e sexo.<\/li><li><strong>Dados de Contato:<\/strong>\u00a0incluem endere\u00e7o de cobran\u00e7a, endere\u00e7o de entrega, endere\u00e7o de e-mail e n\u00fameros de telefone.<\/li><li><strong>Dados Financeiros:<\/strong>\u00a0incluem detalhes da conta banc\u00e1ria e do cart\u00e3o de pagamento.<\/li><li><strong>Dados de Transa\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a0incluem detalhes sobre pagamentos e outros detalhes de produtos e servi\u00e7os que voc\u00ea comprou.<\/li><li><strong>Dados t\u00e9cnicos:<\/strong>\u00a0incluem o endere\u00e7o IP (Internet Protocol), seus dados de\u00a0<em>login<\/em>, tipo e vers\u00e3o do navegador, configura\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o do fuso hor\u00e1rio, tipos e vers\u00f5es de\u00a0<em>plug-in<\/em>\u00a0do navegador, sistema e plataforma operacional e outra tecnologia nos dispositivos que usa para acessar o\u00a0<em>site<\/em>.<\/li><li><strong>Dados de perfil:<\/strong>\u00a0incluem seu nome de usu\u00e1rio e senha, compras ou pedidos feitos, seus interesses, prefer\u00eancias, coment\u00e1rios e respostas a pesquisas.<\/li><li><strong>Dados de Uso:<\/strong>\u00a0incluem informa\u00e7\u00f5es sobre como voc\u00ea usa o\u00a0<em>site<\/em>, produtos e servi\u00e7os.<\/li><li><strong>Dados de M<em>arketing<\/em>\u00a0e Comunica\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a0incluem suas prefer\u00eancias em receber os nossos contatos de\u00a0<em>marketing<\/em>\u00a0e de terceiros e suas prefer\u00eancias de comunica\u00e7\u00e3o.<\/li><\/ul><p>Tamb\u00e9m coletamos, usamos e compartilhamos Dados Agregados, como dados estat\u00edsticos ou demogr\u00e1ficos, para qualquer finalidade. Os dados agregados podem ser derivados de seus dados pessoais, mas n\u00e3o s\u00e3o considerados dados pessoais por lei, pois n\u00e3o revelam direta ou indiretamente sua identidade. Por exemplo, podemos agregar seus dados de uso para calcular a porcentagem de usu\u00e1rios que acessam um recurso espec\u00edfico do\u00a0<em>site<\/em>. No entanto, se combinarmos ou conectarmos os Dados Agregados aos seus dados pessoais, para que possam identific\u00e1-lo direta ou indiretamente, trataremos os dados combinados como dados pessoais que ser\u00e3o utilizados de acordo com essa\u00a0<strong>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE<\/strong>.<\/p><p>Em nossa responsabilidade de controlador de dados, n\u00e3o coletamos categorias especiais de dados pessoais sobre voc\u00ea (isso inclui detalhes sobre sua ra\u00e7a ou etnia, cren\u00e7as religiosas ou filos\u00f3ficas, vida sexual, orienta\u00e7\u00e3o sexual, opini\u00f5es pol\u00edticas, associa\u00e7\u00e3o sindical, informa\u00e7\u00f5es sobre sua sa\u00fade e dados gen\u00e9ticos e biom\u00e9tricos). Tamb\u00e9m n\u00e3o coletamos nenhuma informa\u00e7\u00e3o sobre condena\u00e7\u00f5es e ofensas criminais. Caso seja apontado como operador de dados por terceiros para filtrar, processar, remover ou destruir documentos ou informa\u00e7\u00f5es em qualquer forma f\u00edsica (seja papel, disco, cart\u00e3o de mem\u00f3ria ou outro), esses documentos podem conter dados pessoais de categoria especial ou informa\u00e7\u00f5es relacionadas a condena\u00e7\u00f5es e ofensas criminais. N\u00e3o copiamos nem retemos dados pessoais contidos em nenhum documento assim processado.<\/p><p><strong>Se voc\u00ea n\u00e3o fornecer dados pessoais<\/strong><\/p><p>Nos casos em que precisamos coletar dados pessoais por lei ou sob os termos de um contrato que temos com voc\u00ea, e forem fornecidos esses dados quando solicitado, talvez n\u00e3o consigamos executar o contrato que temos ou estamos tentando celebrar (por exemplo, para fornecer bens ou servi\u00e7os). Nesse caso, pode haver um cancelamento do produto ou servi\u00e7o que voc\u00ea possui conosco, mas iremos notific\u00e1-lo se esse for o caso no momento.<\/p><p><strong>3. COMO OS SEUS DADOS PESSOAIS S\u00c3O COLETADOS?<\/strong><\/p><p>Utilizamos m\u00e9todos diferentes para coletar dados de e sobre voc\u00ea, incluindo:<\/p><p><strong>Intera\u00e7\u00f5es diretas.\u00a0<\/strong>Voc\u00ea pode nos fornecer seus dados de identidade, contato e dados financeiros preenchendo formul\u00e1rios ou correspondendo-nos por correio, telefone, e-mail ou outros. Isso inclui dados pessoais que voc\u00ea fornece quando:<\/p><ul><li>solicitar nossos produtos ou servi\u00e7os;<\/li><li>crie uma conta em nosso\u00a0<em>site<\/em>;<\/li><li>assinar nosso servi\u00e7o ou publica\u00e7\u00f5es;<\/li><li>solicitar que o\u00a0<em>marketing<\/em>\u00a0seja enviado a voc\u00ea;<\/li><li>participar de uma competi\u00e7\u00e3o, promo\u00e7\u00e3o ou pesquisa;<\/li><li>forne\u00e7a seu cart\u00e3o de visita; ou<\/li><li>nos d\u00ea\u00a0<em>feedback<\/em>\u00a0ou entre em contato.<\/li><\/ul><p><strong>Tecnologias ou intera\u00e7\u00f5es automatizadas.\u00a0<\/strong>\u00c0 medida que voc\u00ea interage com nosso\u00a0<em>site<\/em>, coletamos automaticamente dados t\u00e9cnicos sobre seu equipamento, a\u00e7\u00f5es e padr\u00f5es de navega\u00e7\u00e3o. Coletamos esses dados pessoais usando\u00a0<em>cookies<\/em>, registros do servidor e outras tecnologias semelhantes. Tamb\u00e9m podemos receber Dados T\u00e9cnicos sobre voc\u00ea se voc\u00ea visitar outros sites que utilizam nossos\u00a0<em>cookies<\/em>.<\/p><p><strong>Terceiros ou fontes publicamente dispon\u00edveis.\u00a0<\/strong>N\u00f3s receberemos dados pessoais sobre voc\u00ea de v\u00e1rios terceiros e fontes p\u00fablicas, conforme estabelecido abaixo:<\/p><p>\u00a0\u2013 Dados t\u00e9cnicos das seguintes partes:<\/p><ul><li>provedores de an\u00e1lises, como o Google com sede fora do Brasil;<\/li><li>redes de publicidade baseadas no Brasil; e<\/li><li>procurar fornecedores de informa\u00e7\u00e3o no Brasil.<\/li><\/ul><p>\u2013 Dados de contato, financeiros e de transa\u00e7\u00f5es de fornecedores de servi\u00e7os t\u00e9cnicos, de pagamento e entrega baseados no Brasil.<\/p><p>\u2013 Dados de identidade e contato de ag\u00eancias de refer\u00eancia e com\u00e9rcio de cr\u00e9dito no Brasil.<\/p><p>\u2013 Dados de identidade e contato de fontes publicamente dispon\u00edveis, como CPF e o Registro Eleitoral.<\/p><p><strong>4. COMO USAMOS SEUS DADOS PESSOAIS<\/strong><\/p><p>S\u00f3 usaremos seus dados pessoais quando a lei nos permitir. Geralmente, usaremos seus dados pessoais nas seguintes circunst\u00e2ncias:<\/p><ul><li>Ao executar o contrato ou quando estamos prestes a celebrar.<\/li><li>Ao aplicar os leg\u00edtimos interesses da\u00a0<strong>SMILINK<\/strong>\u00a0(ou de terceiros), desde que n\u00e3o afetem os seu interesses e direitos fundamentais nem os substituem.<\/li><li>Ao cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal.<\/li><\/ul><p>Consulte o Gloss\u00e1rio na se\u00e7\u00e3o 10 para descobrir mais sobre os tipos de bases legais em que confiaremos para processar seus dados pessoais.<\/p><p><strong>Finalidades para as quais usaremos seus dados pessoais<\/strong><\/p><p>Estabelecemos abaixo, em formato de tabela, uma descri\u00e7\u00e3o de todas as maneiras pelas quais planejamos usar seus dados pessoais e em quais bases jur\u00eddicas nos baseamos. Tamb\u00e9m identificamos quais s\u00e3o nossos interesses leg\u00edtimos quando apropriado.<\/p><p>Observe que podemos processar seus dados pessoais por mais de um motivo legal, dependendo da finalidade espec\u00edfica para a qual estamos usando seus dados. Entre em contato conosco se precisar de detalhes sobre o terreno legal espec\u00edfico em que estamos confiando para processar seus dados pessoais, onde mais de um terreno foi estabelecido na tabela abaixo.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-243736b elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"243736b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-narrow\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bd9b2f2\" data-id=\"bd9b2f2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-757c64d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"757c64d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para registrar voc\u00ea como um novo cliente<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) Identidade<br \/>b) Contato<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>(a) Execu\u00e7\u00e3o de um contrato com voc\u00ea<br \/>(b) Consentimento do Titular<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3abd79c\" data-id=\"3abd79c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d181807 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d181807\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para processar e entregar seu pedido, incluindo:<br \/>a) Gerenciar pagamentos, taxas e encargos;<br \/>b) Coletar e recuperar o dinheiro devido a n\u00f3s<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) Identidade<br \/>b) Contato<br \/>c) Perfil<br \/>d) Marketing e comunica\u00e7\u00f5es<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>a) Execu\u00e7\u00e3o de um contrato com voc\u00ea<br \/>b) Necess\u00e1rio para nossos interesses leg\u00edtimos (recuperar d\u00edvidas que nos s\u00e3o devidas)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-418def8\" data-id=\"418def8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-59fed08 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"59fed08\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para gerenciar nosso relacionamento com voc\u00ea, que incluir\u00e1:<br \/>a) Notific\u00e1-lo sobre altera\u00e7\u00f5es em nossos termos ou pol\u00edtica de privacidade<br \/>b) Solicitando que voc\u00ea deixe um coment\u00e1rio ou fa\u00e7a uma pesquisa<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) Identidade<br \/>b) Contato<br \/>c) Perfil<br \/>d) Marketing e comunica\u00e7\u00f5es<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>a) Execu\u00e7\u00e3o de um contrato com voc\u00ea<br \/>b) Necess\u00e1rio para cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal<br \/>c) Necess\u00e1rio para nossos interesses leg\u00edtimos (manter nossos registros atualizados e estudar como os clientes usam nossos produtos \/ servi\u00e7os)<br \/>d) Consentimento do Titular<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-592f7e1\" data-id=\"592f7e1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-19f31f4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"19f31f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para permitir que voc\u00ea participe de um sorteio, concorra ou complete uma pesquisa<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) Identidade<br \/>b) Contato<br \/>c) Perfil<br \/>d) Uso<br \/>e) Marketing e comunica\u00e7\u00f5es<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>a) Execu\u00e7\u00e3o de um contrato com voc\u00ea<br \/>b) Consentimento do Titular<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0147c07\" data-id=\"0147c07\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89ae20d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"89ae20d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para administrar e proteger nossos neg\u00f3cios e esse site (incluindo solu\u00e7\u00e3o de problemas, an\u00e1lise de dados, testes, manuten\u00e7\u00e3o do sistema, suporte, relat\u00f3rio e hospedagem de dados)<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) Identidade<br \/>b) Contato<br \/>c) T\u00e9cnico<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>a) Necess\u00e1rio para nossos interesses leg\u00edtimos (para administrar nossos neg\u00f3cios, provis\u00e3o de servi\u00e7os administrativos e de TI, seguran\u00e7a de rede, para evitar fraudes e no contexto de um exerc\u00edcio de reorganiza\u00e7\u00e3o comercial ou de reestrutura\u00e7\u00e3o de grupo)<br \/>b) Necess\u00e1rio para cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fcc6b1c\" data-id=\"fcc6b1c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f192cd0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f192cd0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para lhe fornecer conte\u00fado e an\u00fancios relevantes do site e avaliar ou entender a efic\u00e1cia da publicidade que veiculamos a voc\u00ea<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) Identidade<br \/>b) Contato<br \/>c) Perfil<br \/>d) Uso<br \/>e) Marketing e comunica\u00e7\u00f5es<br \/>f) T\u00e9cnico<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>a) Necess\u00e1rio para nossos interesses leg\u00edtimos (estudar como os clientes usam nossos produtos \/ servi\u00e7os, desenvolv\u00ea-los, expandir nossos neg\u00f3cios e informar nossa estrat\u00e9gia de marketing)<br \/>b) Execu\u00e7\u00e3o de um contrato com voc\u00ea<br \/>c) Consentimento do Titular<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-db79379\" data-id=\"db79379\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4cf5a4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b4cf5a4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para usar a an\u00e1lise de dados para melhorar seu site, produtos \/ servi\u00e7os, marketing, relacionamento com clientes e experi\u00eancias<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) T\u00e9cnico<br \/>b) Uso<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>Necess\u00e1rio para nossos interesses leg\u00edtimos (definir tipos de clientes para nossos produtos e servi\u00e7os, manter nosso site atualizado e relevante, desenvolver nossos neg\u00f3cios e informar nossa estrat\u00e9gia de marketing)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-12 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b0e3273\" data-id=\"b0e3273\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a2722cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a2722cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Objetivo \/ Atividade<\/strong><\/p><p>Para fazer sugest\u00f5es e recomenda\u00e7\u00f5es sobre bens ou servi\u00e7os que possam ser do seu interesse<\/p><p><strong>Tipo de dados<\/strong><\/p><p>a) Identidade<br \/>b) Contato<br \/>c) T\u00e9cnico<br \/>d) Uso<br \/>e) Perfil<br \/>f) Marketing e comunica\u00e7\u00f5es<\/p><p><strong>Base legal para processamento, incluindo base de interesse leg\u00edtimo<\/strong><\/p><p>Necess\u00e1rio para nossos interesses leg\u00edtimos (desenvolver nossos produtos \/ servi\u00e7os e expandir nossos neg\u00f3cios)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4dc949d elementor-hidden-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4dc949d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5175c16\" data-id=\"5175c16\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-352a457 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"352a457\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Marketing<\/strong><\/p><p>N\u00f3s nos esfor\u00e7amos para fornecer op\u00e7\u00f5es a respeito de determinados usos de dados pessoais, principalmente em rela\u00e7\u00e3o a\u00a0<em>marketing<\/em>\u00a0e publicidade.<\/p><p><strong>Ofertas promocionais de n\u00f3s<\/strong><\/p><p>Podemos usar seus dados de identidade, contato, t\u00e9cnico, uso e perfil para formar uma vis\u00e3o do que achamos que voc\u00ea pode querer ou precisar, ou o que pode ser do seu interesse. \u00c9 assim que decidimos quais produtos, servi\u00e7os e ofertas podem ser relevantes para voc\u00ea (chamamos isso de\u00a0<em>marketing<\/em>).<\/p><p>Voc\u00ea receber\u00e1 nossas comunica\u00e7\u00f5es de\u00a0<em>marketing<\/em>\u00a0se tiver solicitado informa\u00e7\u00f5es ou adquirido bens ou servi\u00e7os e n\u00e3o tiver optado por n\u00e3o receber esse\u00a0<em>marketing<\/em>.<\/p><p><strong>Marketing de terceiros<\/strong><\/p><p>Obteremos seu consentimento expresso antes de compartilharmos seus dados pessoais com terceiros, para fins de\u00a0<em>marketing<\/em>.<\/p><p><strong>Optar por n\u00e3o participar<\/strong><\/p><p>Voc\u00ea pode solicitar a n\u00f3s ou a terceiros que parem de enviar mensagens de\u00a0<em>marketing<\/em>\u00a0a qualquer momento, entrando em contato conosco a qualquer momento.<\/p><p>Quando voc\u00ea optar por n\u00e3o receber essas mensagens de\u00a0<em>marketing<\/em>, isso n\u00e3o se aplicar\u00e1 aos dados pessoais fornecidos a n\u00f3s como resultado de uma compra de produto \/ servi\u00e7o, registro de garantia, experi\u00eancia em produto \/ servi\u00e7o ou outras transa\u00e7\u00f5es.<\/p><p><strong><em>Cookies<\/em><\/strong><\/p><p>Voc\u00ea pode configurar seu navegador para recusar todos ou alguns\u00a0<em>cookies<\/em>\u00a0do navegador ou para alert\u00e1-lo quando\u00a0<em>sites<\/em>\u00a0definirem ou acessarem\u00a0<em>cookies<\/em>. Se voc\u00ea desativar ou recusar\u00a0<em>cookies<\/em>, observe que algumas partes desse\u00a0<em>site<\/em>\u00a0podem ficar inacess\u00edveis ou n\u00e3o funcionar corretamente.<\/p><p><strong>Mudan\u00e7a de prop\u00f3sito<\/strong><\/p><p>Somente usaremos seus dados pessoais para os fins para os quais os coletamos, a menos que consideremos razoavelmente que precisamos us\u00e1-los por outro motivo e esse motivo seja compat\u00edvel com o objetivo original. Se voc\u00ea deseja obter uma explica\u00e7\u00e3o sobre como o processamento para a nova finalidade \u00e9 compat\u00edvel com a finalidade original, entre em contato conosco.<\/p><p>Se precisarmos usar seus dados pessoais para fins n\u00e3o relacionados, notificaremos voc\u00ea e explicaremos a base legal que nos permite faz\u00ea-lo.<\/p><p>Observe que podemos processar seus dados pessoais sem o seu conhecimento ou consentimento, em conformidade com as regras acima, quando isso for exigido ou permitido por lei.<\/p><p><strong>5. DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS SEUS DADOS PESSOAIS<\/strong><\/p><p>Podemos compartilhar seus dados pessoais com as partes estabelecidas abaixo para os fins estabelecidos na tabela na se\u00e7\u00e3o 4 acima.<\/p><ul><li>Terceiros Internos, conforme estabelecido no Gloss\u00e1rio na se\u00e7\u00e3o 10.<\/li><li>Terceiros externos, conforme estabelecido no Gloss\u00e1rio na se\u00e7\u00e3o 10.<\/li><li>Terceiros para os quais podemos optar por vender, transferir ou mesclar partes de nossos neg\u00f3cios ou ativos. Como alternativa, podemos procurar adquirir outros neg\u00f3cios ou fundir-se com eles. Se ocorrer uma altera\u00e7\u00e3o em nossos neg\u00f3cios, os novos propriet\u00e1rios poder\u00e3o usar seus dados pessoais da mesma maneira que estabelecido nessa pol\u00edtica de privacidade.<\/li><\/ul><p>Exigimos que todos os terceiros respeitem a seguran\u00e7a dos seus dados pessoais e os tratem de acordo com a lei. N\u00e3o permitimos que nossos provedores de servi\u00e7os terceirizados usem seus dados pessoais para seus pr\u00f3prios fins e apenas permitimos que eles processem seus dados pessoais para fins especificados e de acordo com nossas instru\u00e7\u00f5es.<\/p><p><strong>6. DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS SEUS DADOS PESSOAIS<\/strong><\/p><p>N\u00e3o transferimos seus dados pessoais para fora do Brasil.<\/p><p><strong>7. SEGURAN\u00c7A DE DADOS<\/strong><\/p><p>Estabelecemos medidas de seguran\u00e7a apropriadas para impedir que seus dados pessoais sejam acidentalmente perdidos, usados ou acessados de forma n\u00e3o autorizada, alterada ou divulgada. Al\u00e9m disso, limitamos o acesso aos seus dados pessoais aos funcion\u00e1rios, agentes, contratados e outros terceiros que precisam conhecer uma empresa. Eles apenas processam seus dados pessoais de acordo com nossas instru\u00e7\u00f5es e est\u00e3o sujeitos a um dever de confidencialidade.<\/p><p>Estabelecemos procedimentos para lidar com qualquer suspeita de viola\u00e7\u00e3o de dados pessoais e notificaremos voc\u00ea e qualquer \u00f3rg\u00e3o regulador aplic\u00e1vel sobre uma viola\u00e7\u00e3o onde for legalmente exigido.<\/p><p><strong>8. RETEN\u00c7\u00c3O DE DADOS<\/strong><\/p><p><strong>Por quanto tempo ser\u00e3o usados os dados pessoais?<\/strong><\/p><p>Somente reteremos seus dados pessoais pelo tempo que for razoavelmente necess\u00e1rio para cumprir as finalidades para as quais foram coletados, inclusive para atender a quaisquer requisitos legais, regulamentares, tribut\u00e1rios, criminais, cont\u00e1beis ou de relat\u00f3rios.<\/p><p>Podemos reter seus dados pessoais por um per\u00edodo mais longo no caso de uma reclama\u00e7\u00e3o ou se acreditarmos razoavelmente que h\u00e1 uma perspectiva de lit\u00edgio em rela\u00e7\u00e3o ao nosso relacionamento com voc\u00ea.<\/p><p>Para determinar o per\u00edodo de reten\u00e7\u00e3o apropriado para dados pessoais, consideramos a quantidade, a natureza e a sensibilidade dos dados pessoais, o risco potencial de danos por uso n\u00e3o autorizado ou divulga\u00e7\u00e3o de seus dados pessoais, os objetivos para os quais processamos seus dados pessoais e se pode atingir esses objetivos por outros meios e pelos requisitos legais, regulamentares, tribut\u00e1rios, cont\u00e1beis ou outros aplic\u00e1veis.<\/p><p>Por lei, precisamos manter as informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas sobre nossos clientes (incluindo dados de contato, identidade, dados financeiros e de transa\u00e7\u00e3o) por seis anos ap\u00f3s deixarem de ser clientes para fins fiscais.<\/p><p>Em algumas circunst\u00e2ncias, pode ser solicitado que excluamos seus dados: consulte a se\u00e7\u00e3o 9 abaixo para obter mais informa\u00e7\u00f5es.<\/p><p>Em algumas circunst\u00e2ncias, anonimizaremos seus dados pessoais (para que n\u00e3o possam mais ser associados a voc\u00ea) para fins de pesquisa ou estat\u00edsticas; nesse caso, poderemos usar essas informa\u00e7\u00f5es indefinidamente, sem aviso pr\u00e9vio.<\/p><p><strong>9. SEUS DIREITOS<\/strong><\/p><p>Sob certas circunst\u00e2ncias, voc\u00ea tem direitos sob as leis de prote\u00e7\u00e3o de dados em rela\u00e7\u00e3o aos seus dados pessoais, dentre eles:<\/p><ul><li>Solicite acesso aos seus dados pessoais.<\/li><li>Solicitar corre\u00e7\u00e3o de seus dados pessoais.<\/li><li>Solicite o apagamento dos seus dados pessoais.<\/li><li>Objete o processamento de seus dados pessoais.<\/li><li>Solicite restri\u00e7\u00e3o ao processamento de seus dados pessoais.<\/li><li>Solicite a transfer\u00eancia de seus dados pessoais.<\/li><li>Direito de retirar o consentimento.<\/li><\/ul><p>Se voc\u00ea deseja exercer algum dos direitos descritos acima, entre em contato conosco.<\/p><p><strong>Nenhuma taxa \u00e9 necess\u00e1ria<\/strong><\/p><p>Voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 que pagar uma taxa para acessar seus dados pessoais (ou para exercer qualquer outro direito). No entanto, podemos cobrar uma taxa razo\u00e1vel se sua solicita\u00e7\u00e3o for claramente infundada, repetitiva ou excessiva. Como alternativa, poder\u00edamos nos recusar a atender sua solicita\u00e7\u00e3o nessas circunst\u00e2ncias.<\/p><p><strong>O que podemos precisar de voc\u00ea<\/strong><\/p><p>Podemos precisar solicitar informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas de voc\u00ea para nos ajudar a confirmar sua identidade e garantir seu direito de acessar seus dados pessoais (ou de exercer quaisquer outros direitos). Essa \u00e9 uma medida de seguran\u00e7a para garantir que os dados pessoais n\u00e3o sejam divulgados a qualquer pessoa que n\u00e3o tenha o direito de receb\u00ea-los. Tamb\u00e9m podemos entrar em contato com voc\u00ea para solicitar mais informa\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua solicita\u00e7\u00e3o para acelerar nossa resposta.<\/p><p><strong>Prazo para responder<\/strong><\/p><p>Tentamos responder a todos os pedidos leg\u00edtimos dentro de 15 (quinze) dias. Ocasionalmente, pode levar mais de um m\u00eas se sua solicita\u00e7\u00e3o for particularmente complexa ou se voc\u00ea tiver feito v\u00e1rias solicita\u00e7\u00f5es. Nesse caso, iremos notific\u00e1-lo e mant\u00ea-lo atualizado.<\/p><p><strong>10. GLOSS\u00c1RIO<\/strong><\/p><p><strong>Interesse leg\u00edtimo:<\/strong>\u00a0significa o interesse da empresa na condu\u00e7\u00e3o e gerenciamento de nossos neg\u00f3cios, para que possamos oferecer o melhor servi\u00e7o\/produto e a melhor e mais segura experi\u00eancia. Garantimos que consideramos e equilibramos qualquer impacto potencial sobre voc\u00ea (positivo e negativo) e seus direitos antes de processarmos seus dados pessoais para nossos interesses leg\u00edtimos. N\u00f3s n\u00e3o usamos seus dados pessoais para atividades em que nossos interesses s\u00e3o substitu\u00eddos pelo impacto sobre voc\u00ea (a menos que tenhamos seu consentimento ou que seja exigido ou permitido por lei). Voc\u00ea pode obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre como avaliamos nossos interesses leg\u00edtimos em rela\u00e7\u00e3o a qualquer impacto potencial sobre voc\u00ea em rela\u00e7\u00e3o a atividades espec\u00edficas, entrando em contato conosco.<\/p><p><strong>Execu\u00e7\u00e3o do Contrato:<\/strong>\u00a0significa processar seus dados onde for necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o de um contrato do qual voc\u00ea \u00e9 parte ou tomar medidas a seu pedido antes de celebrar esse contrato.<\/p><p><strong>Cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal:<\/strong>\u00a0significa processar seus dados pessoais sempre que necess\u00e1rio para cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal a que estamos sujeitos.<\/p><p><strong>TERCEIROS<\/strong><\/p><p><strong>Terceiros Internos<\/strong><\/p><p>A\u00a0<strong>SMILINK\u00a0<\/strong>possui filiais e escrit\u00f3rios espalhados pelo Brasil, atuando como controladores ou processadores conjuntos e com sede no Brasil e prestam servi\u00e7os relacionados ou complementares.<\/p><p><strong>Terceiros externos<\/strong><\/p><p>Provedores de servi\u00e7os que atuam como processadores baseados no Brasil que fornecem servi\u00e7os de administra\u00e7\u00e3o de TI e de sistema.<\/p><p>Consultores profissionais que atuam como processadores ou controladores conjuntos, incluindo advogados, banqueiros, auditores e seguradoras com sede no Brasil, que prestam servi\u00e7os de consultoria, servi\u00e7os banc\u00e1rios, jur\u00eddicos, seguros e contabilidade.<\/p><p>Servidores da Receita Federal, reguladores e outras autoridades que atuam como processadores ou controladores conjuntos com sede no Brasil que exigem relatar atividades de processamento em determinadas circunst\u00e2ncias.<\/p><p>Provedores de d\u00e9bito, cr\u00e9dito e cart\u00e3o de cr\u00e9dito com sede no Brasil que fornecem meios de pagamento e servi\u00e7os relacionados.<\/p><p><strong>OS DIREITOS DOS TITULARES DE DADOS<\/strong><\/p><p>Voc\u00ea tem o direito de:<\/p><p><strong>Solicitar acesso aos seus dados pessoais<\/strong>\u00a0(geralmente conhecido como \u201csolicita\u00e7\u00e3o de acesso ao titular dos dados\u201d). Isso permite que voc\u00ea receba uma c\u00f3pia dos dados pessoais que mantemos sobre voc\u00ea e verifique se estamos processando legalmente.<\/p><p><strong>Solicitar corre\u00e7\u00e3o dos dados pessoais que mantemos sobre voc\u00ea<\/strong>. Isso permite que voc\u00ea corrija os dados incompletos ou imprecisos que mantemos sobre voc\u00ea, embora possamos precisar verificar a precis\u00e3o dos novos dados que voc\u00ea nos fornece.<\/p><p><strong>Solicitar o apagamento dos seus dados pessoais.<\/strong>\u00a0Isso permite que voc\u00ea solicite a exclus\u00e3o ou remo\u00e7\u00e3o de dados pessoais onde n\u00e3o h\u00e1 boas raz\u00f5es para continuarmos a process\u00e1-los. Voc\u00ea tamb\u00e9m tem o direito de solicitar que excluamos ou remova seus dados pessoais nos casos em que tenha exercido com sucesso o seu direito de se opor ao processamento (veja abaixo), onde podemos ter processado suas informa\u00e7\u00f5es ilegalmente ou onde somos obrigados a apagar seus dados pessoais para cumprir a lei local. Observe, no entanto, que nem sempre podemos atender \u00e0 sua solicita\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o por raz\u00f5es legais espec\u00edficas que ser\u00e3o notificadas a voc\u00ea, se aplic\u00e1vel, no momento da sua solicita\u00e7\u00e3o.<\/p><p><strong>Objetar o processamento de seus dados pessoais<\/strong>\u00a0onde confiamos em um interesse leg\u00edtimo (ou de terceiros) e h\u00e1 algo sobre sua situa\u00e7\u00e3o em particular que faz com que voc\u00ea queira opor-se ao processamento por esse motivo, pois sente que isso afeta seus interesses fundamentais direitos e liberdades. Voc\u00ea tamb\u00e9m tem o direito de objetar onde estamos processando seus dados pessoais para fins de marketing direto. Em alguns casos, podemos demonstrar que temos fundamentos leg\u00edtimos convincentes para processar suas informa\u00e7\u00f5es que substituem seus direitos e liberdades.<\/p><p><strong>Solicitar restri\u00e7\u00e3o de processamento de seus dados pessoais.<\/strong>\u00a0Isso permite que voc\u00ea solicite a suspens\u00e3o do processamento de seus dados pessoais nos seguintes cen\u00e1rios:<\/p><ul><li>Se voc\u00ea deseja que estabele\u00e7amos a precis\u00e3o dos dados.<\/li><li>Onde nosso uso dos dados \u00e9 ilegal, mas voc\u00ea n\u00e3o deseja que ele seja apagado.<\/li><li>Onde voc\u00ea precisa que mantenha os dados, mesmo que n\u00e3o exijamos mais, pois voc\u00ea precisa estabelecer, exercer ou defender reivindica\u00e7\u00f5es legais.<\/li><li>Voc\u00ea se op\u00f4s ao uso de seus dados, mas precisamos verificar se temos motivos leg\u00edtimos para us\u00e1-los.<\/li><\/ul><p><strong>Solicitar a transfer\u00eancia de seus dados pessoais para voc\u00ea ou para terceiros.<\/strong>\u00a0Forneceremos a voc\u00ea, ou a terceiros que voc\u00ea escolheu, seus dados pessoais em um formato leg\u00edvel por m\u00e1quina estruturado, comumente usado. Observe que esse direito se aplica apenas a informa\u00e7\u00f5es automatizadas que voc\u00ea inicialmente forneceu consentimento para usarmos ou onde usamos as informa\u00e7\u00f5es para executar um contrato com voc\u00ea.<\/p><p><strong>Retirar o consentimento a qualquer momento em que confiamos no consentimento para processar seus dados pessoais.<\/strong>\u00a0No entanto, isso n\u00e3o afetar\u00e1 a legalidade de qualquer processamento realizado antes de voc\u00ea retirar seu consentimento. Se voc\u00ea retirar seu consentimento, talvez n\u00e3o possamos fornecer certos produtos ou servi\u00e7os a voc\u00ea. Aconselharemos se esse for o caso no momento em que voc\u00ea retirar seu consentimento<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-74ca0ba elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"74ca0ba\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3459855\" data-id=\"3459855\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Privacidade Introdu\u00e7\u00e3o A\u00a0SMILINK\u00a0(SMILINK) respeita sua privacidade e est\u00e1 comprometida em proteger seus dados pessoais. Essa pol\u00edtica de privacidade informar\u00e1 aos titulares sobre como cuidamos dos seus dados pessoais, sejam eles coletados quando visita o\u00a0site\u00a0(www.smilink.com.br) (independentemente de onde o visite) ou de outra forma e informa sobre seus direitos de privacidade e como a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-3","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conhe\u00e7a nossas pol\u00edticas de privacidade | Smilink<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Smilink respeita a sua privacidade e est\u00e1 comprometida em respeitar seus dados pessoais. Conhe\u00e7a a nossa Pol\u00edtica de Privacidade.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conhe\u00e7a nossas pol\u00edticas de privacidade | Smilink\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Smilink respeita a sua privacidade e est\u00e1 comprometida em respeitar seus dados pessoais. Conhe\u00e7a a nossa Pol\u00edtica de Privacidade.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Smilink\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-23T19:26:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"48 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"name\":\"Conhe\u00e7a nossas pol\u00edticas de privacidade | Smilink\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-05T13:06:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-23T19:26:16+00:00\",\"description\":\"A Smilink respeita a sua privacidade e est\u00e1 comprometida em respeitar seus dados pessoais. Conhe\u00e7a a nossa Pol\u00edtica de Privacidade.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de privacidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\",\"name\":\"Smilink\",\"description\":\"Alinhadores Transparentes\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization\",\"name\":\"Smilink: Alinhadores Transparentes\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png\",\"width\":560,\"height\":160,\"caption\":\"Smilink: Alinhadores Transparentes\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/smilink\/\",\"https:\/\/br.pinterest.com\/smilinkbr\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCes5Q4yUJhs9c9PTs-H5Wxg\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conhe\u00e7a nossas pol\u00edticas de privacidade | Smilink","description":"A Smilink respeita a sua privacidade e est\u00e1 comprometida em respeitar seus dados pessoais. Conhe\u00e7a a nossa Pol\u00edtica de Privacidade.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Conhe\u00e7a nossas pol\u00edticas de privacidade | Smilink","og_description":"A Smilink respeita a sua privacidade e est\u00e1 comprometida em respeitar seus dados pessoais. Conhe\u00e7a a nossa Pol\u00edtica de Privacidade.","og_url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_site_name":"Smilink","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/","article_modified_time":"2023-06-23T19:26:16+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"48 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/","name":"Conhe\u00e7a nossas pol\u00edticas de privacidade | Smilink","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-07-05T13:06:30+00:00","dateModified":"2023-06-23T19:26:16+00:00","description":"A Smilink respeita a sua privacidade e est\u00e1 comprometida em respeitar seus dados pessoais. Conhe\u00e7a a nossa Pol\u00edtica de Privacidade.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.smilink.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de privacidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/","name":"Smilink","description":"Alinhadores Transparentes","publisher":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.smilink.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#organization","name":"Smilink: Alinhadores Transparentes","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png","contentUrl":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-smilink.png","width":560,"height":160,"caption":"Smilink: Alinhadores Transparentes"},"image":{"@id":"https:\/\/www.smilink.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.instagram.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/smilink\/","https:\/\/br.pinterest.com\/smilinkbr\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCes5Q4yUJhs9c9PTs-H5Wxg"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":44,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55457,"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/55457"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.smilink.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}